【最新】陸委會回應陳同佳案，稱如果陳同佳來台面對司法，相關事宜已準備就緒，一切依法辦理

推

十月實有事發生

終身 / 死刑